香 港 航 空 有 嘢 同 香 港 人 講

===

幾時執

海南般空都唔知有無錢還

721

唔係俾cx買左咩

企圖將財政不良引發嘅 飛安問題，推落777引發嘅警方暴動。

去機場咪無佢所講既暴力行為，勁和平

UO先係

很年輕很香港

大家即刻去departure H段開始
拖個靚喼等checkin la

大家千其唔好坐，要坐就幫襯cx

•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人
Push

點解係“服務香港的民族企業”，冇中國、唔關中國事嘅

係咪香港民族企業嚟

咩係民族企業

不如叫中國航空

唔會再坐

唔撚坐你d飛機阿 紅噹噹

執柒左佢啦

香港民族企業

哦

香港航空不嬲都係支那背景ga啦, 你睇下佢機艙,紅到乜咁
唔係有人真係以為香港航空係香港人開呀?

hx某意義上都幾似香港
明明開頭營運得唔錯，但俾啲支那“領導“不斷濕乾，最後搞到財困

香港航空=海南航空

#fight2#pig 好行唔送

仲有錢印報紙
咪再搭支那海航啦

又block一間藍企

got it 你話想繼續罷工啊嘛

冇搭好耐

抵制

[緊急分析]法！不！責！眾！

Push

Hx好多飛大陸

睇佢幾時執

好彩好耐冇搭

好撚肉酸係度表態真係最撚不智既決定
不過既然你都唔CARE香港高質素人口既客源
就等你啲空雞繼續服務大陸人同埋港豬
(不過香港人都唔撚爭氣)

push 垃圾公司

其實CX大股東都係中資，英國佬頂唔到幾耐

大佬佢依家擺明係奶共奶到fat fat聲
同國泰跪低兩樣野黎

PISH

咁樣衝出黎表態真係笑撚死人
本來都可能貪你平少少
而家覺得坐cx貴啲係值得

個間係叫香港快運

Bye

推

如果而家都要驚唔撐下仲去奶, 將來比人大蝦細冇人會幫你

push

香港航空 係 大陸人開

其實我無搭過呢間

我地一路接機落去 HX會唔會係第一間收皮既公司呢

又殘體又用支那用詞
屌

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

香港民族主義是香港一種涉及民俗、文化、歷史、地理、政治等社會各種層面的思想體系，其中心理論為：主張以香港人為主體的「香港民族」，有別於傾向於中國民族主義及大中華主義的中華民族。香港民族主義支持者亦主張建立香港自身的「國族」與自主意識。但「香港民族」從未得到官方承認，亦因有關說法牽涉民族主義而不被主流接受

汁柒左佢

我會唔再搭
但支持黃絲既同事

垃圾航空公司 都遲早執咖啦

乜撚嘢係民族企業？

香港航空之前係咪搵成龍代言
咁好快收皮

基場邏輯上巴絲會唔會有啲矛盾？

香港航空 係咪真香港嘅航空
事實証明 唔係

民族企業

明明佢target嘅客戶都係d買唔起貴機票嘅後生仔
而家出黎自願流失主要客源
笑撚死
祝你快d玩撚完

不如sd email問佢民族企業係咩意思，佢係咪搞分裂

CX

等執啦

呢間垃圾
坐親都delay同次次都轉登機口

唔可以開個post就算 要煲大佢
封殺香港航空

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

改錯名

唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

唔敢出全版

推爆佢

封殺香港航空

今日優先包圍hx

笑死，用呢句做slogan
大佬，如果係骨子裏係香港，明眼人一睇就知啦，洗鬼畫出腸咩
大陸人真係做咩都有陣柒味

林奠公然挑戰一國兩制的暴力行為

繼續接機 和你飛 用小童八達通

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立

#罷買challenge 重現沙士低消費

海南有錢登熱都無錢解決飛安問題
這就是大陸公司法則
坐過一次都唔敢坐了，會墜機既

溫馨提示
香港航空check in counter 係k區同j區

去HX Checkin

去HX

係一班人貪平去搭
我寧願Jetstar/香草好過

呢間嘢同TVB一鳩樣, 奶共愈奶愈窮

唔係放緊盤咩，出份咁既聲明趕走埋啲潛在買家，到時執粒蝕到佢Hihi呀

借錢唔還仲使錢登報

爭落周身街數仲有閒錢報紙落廣告

去旅行坐國泰

咩叫民族企業, 係咪港獨

同d大陸航空做哂alliance咁
點會唔係紅底

今日應該少人過琴日，唔夠人既話剩係去包圍hx

但港航之前有份罷工喎

收皮la 垃圾廉航 抵制tvb 咁抵制你

民你老母
以後坐cx

支那共產中文用詞黎

屌，禁錯正評

廚叉人表示好羞家雖然係紅底預撚左
我仲會係到做唯一原因
就係動用自己力量幫助機場癱瘓工作

罷搭

未搭過呢間撚屌野!以後都唔會搭bye，大陸航空!

接機都是暴力嗎?

即係好撚閪驚你再塞機場
塞到有籌碼，所以千其唔好再塞呀

同國泰一樣

可能都係中共迫佢跪低

無奈

祝佢早日破產

【打夠飛機未】「勝利」既背後 係一場恐慌式既撤退

佢咁做姐叫人唔好幫襯

有錢嘅撘CX
冇錢嘅撘hk express

原來香港真係一個民族 .. 由港航認證 ..

係機場邊撚到有暴力
好後悔幫襯過

飛行品質 咩term
再者，呢家機埸取消班機又會影響咩飛行品質，都冇飛

其實點樣挑戰一國兩制
明明係支那暗底裡挑戰緊 想一國一制

呢間嘢中資㗎嘛

佢想執笠？

上年唔係支那比錢佢還債 執柒左喇
依家咪出黎奶下鞋底 年尾仲要條數要找 可能離笠柒都唔遠

HX check in 係j 同k

唔好講遠程機

短程去台灣日本南亞區
機票有時同CX同價，甚至仲貴過長榮
一入佢機艙，座位，電視，餐飲，safety briefing, 空姐都成陣支那味

貪佢有寶咩

記住我地係屌間公司，唔係員工（我記得之前三罷佢地有參與，如有錯請改正）

吾撚坐

cabin crew正wor

屌佢老母舐中共春袋舐撚到上晒腦
講明先呀佢唔撚代表前線員工呀
利申hx人

潘紹聰恐怖熱線

航空公司播心經 (謂香港航空的航班在會發生一次大型空難)

最近香港某間航空公司因人手及運作問題，突然要在旅遊旺季取消了十多班次，頓時令到大批旅客失去預算。然而，在新聞刊出之前數天，筆者巧合地在靈異節目中提到與其有關的航空公司一個傳聞，兩者是個巧合還是真的有玄機呢？

據說因這航空公司的高層人士篤信風水，有謂該公司的航班在兩年內會發生一次大型空難，故近年下令要在航機起飛前，客人上機後的迎客音樂由歌曲 《歲月如歌》改播佛教的《般若波羅蜜多心經》希望能解化這個劫難。

一般來說，在全世界的客機上只會播出一些令人愉快的輕音樂，少有涉及宗教性的樂曲，筆者有朋友在機上聽到心經時亦感到渾身不自在，總之感覺不太好。

正所謂「空穴來風必有因」，原來早在九月時，在某個社交網絡上，有人已大爆該航空公司在A320機師的駕駛艙內要貼上經文，還有在今年內，已有四位員工，包括兩位外籍機長、一個高級工程師及乘務長，因突發意外及急病而去世。筆者向一位現職員工查詢時，他不否認地說：「這數單死人事件是真的，亦曾有一架機的經文無故掉下來，之後那客機便出現故障，立刻貼回原處」。

究竟播放「心經」真的是有這個原因嗎？亦會有效嗎？不過，無論如何，高層相信有此事亦作出相應化解的方法，此舉動也值得讚賞。

收到晒

腥簡航空
很年腥 很腥簡

以後唔搭 就算佢有罷工都好

間嘢不嬲都係海航架啦
叫HK Airline扮港資

紅底公司自己衝埋去跪低主動幫人舐春袋㗎
唔使幻想佢係被逼 垃圾公司樂意得很

仲未執柒

下面班crews就淺黃深黃，上面班高層就深紅
咩玩法

有乜咁奇？好心你哋唔好對任何大公司有幻想啦，國泰系咪一樣，出撚晒信話連支持示威都唔得

國泰we trust

Support CX

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

咁樣買廣告都幾特別⋯⋯

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如果唔係中共唔比外資入中國，亜里點會做得咁大

收皮啦海南野，維修飛機都無錢，連UO 都賣埋，睇你幾時執

服務香港民族
推上微博

我梗係支持

大家一定要支持：

無定向和你飛自由行去機場嘆冷氣特約
之
全民現身涼冷氣支持生姦航空

廚叉你有撚資格同香港人講出行品質咩?
一陣飛飛下解體都似

其實香港航空好多人都支持反送中

我梗係支持

大家一定要支持：

無定向和你飛自由行去機場嘆冷氣特約
之
全民現身涼冷氣支持生姦航空

想知邊間航空公司機票最支那
但又冇格價網？

來香港國 際機場

想知邊間問邊間

唔通問下又屌客咩

佢地一定會慢慢解答你嘅問題嘅